今日D蘋果日報仲未賣哂嘅?

大家又話要支持蘋果?
原來淨係等聽日先買一日咁大把?
可唔可以日日都同我買哂佢呀?

啱啱見到仲大把賣淨

有人買嚟派！